炮台山藍絲有刀？？

0:36 立場新聞影到個藍絲褲袋後面插住咩？
我睇唔清楚 求巴打幫眼

係把刀嘅就同我煲大佢

自推1

自推2